[書豪死守飲水機] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (70)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

算把啦虹虹，你燈唔到㗎

熱血染水機

護士

聽日難講啲

叫連豬豪搵定下一頭住家啦

聽日早少少起身撐龍

Nurse可以唔因為foul out
而肯出9 men rotation的話我會對佢改觀

睇完美國d commentator channels覺得好奇怪
kd場均34分(防守都係集中curry) － world's best player，史上最強進攻武器
curry場均36分 － not impressive
仲要吹到green重要過curry
我諗如果對por呢個series係finals
curry應該再比人打劫 fmvp比左green

屌唔記得搶1001

得罪講句，佢真係好適合坐bench

教練人選

#1001

藤真

係咁架啦，咖哩呢4場破左shaq既橫掃最高ppg記錄完全冇人提

明明以前係cosplay仙道

KD係得分係勁
但如果唔係去好似勇士咁既5星戰隊
人地唔洗個個都double team你每一個得分好手果陣
你睇下仲入唔入到final

好似話猜KD咁大飛都過唔到
咁係咪即係表示大飛>拓?

隊隊都係double curry而放kd，但唔會double kd 放 curry

所以我覺得kd一直係勇既表現都好有水份
做返佢最舒服既野 單打 2樓射波
唔駛擔心比人夾
然後就靚數據做左聯盟第一人

邊個話牙豪no d
守死飲水機喎

入過啦

KD 係無解, 中距2分, 又高, 有防守, 手長, 3分都準 )準過係雷霆太多
CURRY 加勇士走檔式進攻真係無解, 當然 CURRY 好準啦

但計殺傷力 KD 勁好多, 下季GREEN 一定吹頂薪
睇下4巨邊個可以留

拓 傷左隻中鋒果陣,真係養下傷兵, 練下新人, 算啦
輸俾金塊咪算囉

講左咁耐 暫時黎講
Curry vs KD 歷史地位邊個高啲同埋咩位置

Curry:
3x champ (2015, 2017-18)
2x MVP (2105-16)
2x NBA First team (2015-16)
Nba scoring champion (2016)
Nba steals leader (2016)
50-40-90 (2016)
單季三分紀錄保持者

KD:
2x Champ (17-18)
2x fmvp (17-18)
1x Mvp (2014)
6x NBA First team (2010-2014,2018)
4x Scoring Champ (2010-2012,2014)
50-40-90 (2013)
ROTY (2008)

2105,改返年份啦

客觀講，curry仲未說服到人佢係clutch過kd

想輸都輸唔到俾金塊
有乜計

仆街CJ GAME7 果場又咁勁, 打勇士就咁

明明lbj之前有猩猩同foj2個名
邊隻占狗改咗？

MOVEPICK果個笑左

頭先飲緊水睇到

聽朝起身睇恐龍嬴波

唔好咁好唔好 想星期日睇viu

viuTV邊個講波?

咪peter同驊哥

聽日訓到9半上黎睇下半場算，應該唔會係blowout

廢青

你就正啦ching

放暑假

我都想有暑假放

你要早起既話而家仲唔訓，聽日起到身咩

呢個數據算唔算證明勇士鍾意撚人狗

鬼叫

覆錯自

top 5 pick入哂all rookie first team

少水貨

執衫抺地遞水

冇人理西波龍同鹿

睇波喇喂

Lillard 1.9億4 年

knox 可惜

開波

鹿打small ball

字母又air

好撚大播個陣

球球 slam dunk

字母

佢手射術係咁
針冇兩頭利

泡泡龍

又bully ball

本身係唔係都大
重點係字母同mirotic交換打4,5

又黎發夢式防守

投降唔打啦

放扑頓換筆掃算啦

西波再現...

第一節啫

可愛儲緊力

兩隊暫時都好準下

西龍頂住啊

咁好睇嘅

蘿莉勁到

3:1
同2:2
係天堂同地獄嘅分別

加拿大輸今場已經可以翻屋企

kawhi出場時間跟字母

希望鹿贏 鹿先有機贏勇

都唔算係
Kawhi分鐘數一定會多2-3分鐘

公鹿唔玩雙塔

其實5塔黎

咁一定要
barney班support得分能力差一截

BLo球long 3

上場偷到場 算係好彩
兩邊都打都ON99 但係速龍無咁ON9
所以就贏

BLo座地炮算唔算公鹿最屈機嘅招數

想睇FVV了

今場我寧願出死powell

速龍個陣唔差 發揮正常其實係有得打

唔算

最屈個兩個重係9流流
冇錯講緊你呀中間頓同筆掃

速龍咁嘅料入到final都一定比勇士掃

發揮正常輸左十世...
根本要發揮超水準

陣唔差 但戰術得一個

FVV

Fvv

Fvv唔通百屌成材

2:2

都話想睇佢啦 連燈威力加乘

kawhi今場唔係好掂

都唔使嘅
上場鹿齊齊發波瘟

字母哥呢D鳩剷....

兩隊都係阿呆同阿笨
不相伯仲

睇完尋日勇對拓 再睇返呢一個match
真係爭幾班

又air

air

入左第二球再丁

咁認真咁擺個射姿 -> air

可愛得2分

barney打small ball推到咁快又唔入有撚用

第一罰永遠都係試力度

好廢

Oneal

炒唔係問題
decision有啲問題
好似想打順自己先分波 每次都係咁好易守

綠呢D wide open 3都炒...佢仲有咩用?

可愛唔掂喎今場

support cast ok wor

1000萬淨包防守
3分係送既

防守
佢d閘位好好

無啦佢D3分回左塘好耐

pow raptors奇兵

可愛得3分都贏1分 今鋪穩了

今場2:2多

係 比勇班仆街再抖多日

鹿都係要等多支炮起q
BLo暫時狀態幾好

書豪今日有無得出呢

feel到今場fvv同lowry會carry一場贏波

bledsoe 中間頓兩個仲係咁死樣，俾人反cup都唔奇

抖乜
點都係30號打

呢個series睇來有機會game7

又miss一球open 3

Green

RIP GREEN

字母發咩神經

鹿又西了

23+24

FVV暫時好正常

西波鹿

POW勁到

冇啦
除非FVV、Lowry、Green同時受傷/ foul out

無聊犯

serge

伊巴卡 以前我好鐘意佢...
狂block人...

西波

ibaka

Jordan + Kobe

打爆字母哥

small ball barney可以out rebound鹿
做乜鳩

呢下霸氣 ibaka

出返blo 保護籃底好嗎

都係似2:2多，字母哥比人守死左，外圍又唔似會起到Q

嘩

龍打起咗個態同士氣

早幾場咁打
點會輸兩場

大家都亂鳩打個陣你點夠我護士D經驗豐富

主客差好遠

ibaka做乜鳩冇啦啦回春

護士唔打死kawhi，總冠

中間頓醒未

做乜唔出書豪打pick and roll 解放家嫂

醒緊

All star

龍醒 鹿未醒

baka

腳軟

醒哂

ibaka咩事回春

lowry good foul la

hack字母

字母暑假練罰球把啦

今日龍個個都好醒神

如果一場兩個 air 就正

再唔醒神就拜拜架喇

上力

leonard比人圍死

打得有隊形
算係有戰術 同埋湧板好積極

鹿變咗防守，反而仲衰

中間頓醒目

見到背號13的180club member
就想佢入suns

唔好害人

中間頓咁快濕到滴水

fvv7撚夠未

vvt原來有用

FVV 100%

唔屌了 fvv

沉睡既巨星終於覺醒

夠

筆掃真係唔夾依家公鹿
又矮冇防守 又冇3分

柒夠未班嫂

大家繼續屌fvv吧

FVV對位嗰個縮到入禁區

返到公司一開,泡泡龍居然lead緊

仲屌唔屌fvv

正，FVV真正百屌成材
之前場場都屌

打得積極左
主動走去包夾內線

書豪可以番屋企喇

鹿隊玩緊過半場鳩黎

marc打得勁靚
lowry做鳩kawhi1打4

放低筆掃好無

字母咁樣打輸硬, handling太差

龍終於有場有說服力嘅比賽

Kawhi咁都冇罰球

護士成功帶公鹿去到同自己相同既節奏
然後用自己豐富既經驗屌打對面

書豪安心死守飲水機

場波未打完 唔好咁老定

燈死左扑頓

中間頓醒都好
扑頓唔準都可以控場
筆掃去死啦

得罪講句 字母真係overrated得好緊要
冇中距 冇三分 冇視野
得一招硬鏟
搵個好小小中鋒協防已經阻止到大半
點解會吹到佢屈/無解/lbj級
係咪我問題？

第二節都未完講依啲

公鹿個波movement
走極都拉唔到位
係公鹿問題 還是係龍今場防守UP

呢個攻守終於打返正常鹿

每次都一定要協防點會唔屈

fvv

一場論.....無佢係場上既牽引力鹿啲波點打到出來

Kawhi係防到LBJ嘅人
你話字母俾人阻到都拎緊12分6板

等睇fvv蘿莉上腦

公鹿d 罰球再係咁炒又會搞到game 3 咁

拉返近

另一個角度
呢個暑假加操練中距
下一季應該無乜人擋得到佢

BTW 仲後生 有大把世界

三分spot up先啦

REFEREE SUCKS

屌 聯盟大把小前入底都要協防架啦
講漏左最重要果樣 佢handling完全唔合格

終於吹俾kawhi

我驚Fvv 通常入左之後就鳩黎

咁既HANDLING 都唔合格.....

Leonard三夾之內皆是空擋

kawai 一季變速龍PLAYOFF第一名

龍啲協防點同馬刺比啊
同埋馬刺kawhi 主力係防守
打龍要做埋得分重心 差好遠

佢套波愈來愈似MJ 我覺得

牙龍好有鬥心

巴打要求會唔會太低

嘩冇走步咩

中間頓

唔係之前波波叫佢睇下MJ,KOBE 點樣打波
跟住佢就係咁睇佢D片學
學下學下變左咁

咁你答我佢咁既身高控到波既人.
好過佢既除咗 KD, BEN 西, 潮MJ 之外仲有邊個....

d mid range game係一模一樣

佢套波既思想係比 KOBE 更加似 MJ.
個人意見

幅度爭一截喎ching
單睇第一節 防守慢一步已經失兩分
得罪講句 LBJ初入league多多少少都係靠呢樣成名

天分再身型冇得頂

收米佬啦

其實佢連個款都學埋
MJ又係唔使好花巧CROSSOVER就過到人

米佬好倒米呀屌

咁同j潛力有咩分別

KOBE一開頭先係學MJ
跟住又學埋OLAJUWON
魔術手都會學下
KOBE乜鳩都學

又手大加無限體力

字母overrated: 12+7+4 10中5
Kawhi: 5+5+1 5中1

今場鹿後備比人屌打
扑頓米佬幾時入3分呀屌

佢同 MJ 最似既地方就係咁既身高.
但係隻手掌大到PK 所以做到好穩陣既 MID RANGE GAME 同上籃

foul乜撚

字母:等我教你咩叫鏟籃啦,你班友都唔閪識

2014年占士場均三十幾分其實叫唔叫阻到
2015 iggy都話阻到占士,但占士都場均三十幾分

我屌，咁樣送罰

middleton又亂咁foul

送分

係
上籃講真佢撞佢,佢隻手咁大都仲可以control到個波入到籃

Play場場30+

低9能

其實手太大對射波黎講反而難左

點解要foul

公鹿讓你10分先囉

middleton送2分比人

奧拉祖雲大弟子

係,但係上籃一定好有用

我都覺得似
打法同埋個氣質都似第一次復出之後既MJ

續左約既又咁既西款
未續約既又咁既西款

中距離唔係.

中間頓係咪弱智

LBJ有條件咁打 以佢體力 體型
打大前 客串C都得 再加上控球能力
現實版河田雅史

佢以為第四節

Kawhi近掛好中意fake 但都fake唔到

牧?

Bledsoe

？？？？打假波呀依球

筆掃廢左成個PO

之前J米佬勁過全盛表弟個班去晒邊

公鹿總係要喺追近左少少既時候做on9野

字母堪比LBJ
Kawhi堪比MJ

拎次/多次總冠軍先再討論啦

同埋我睇咗佢好耐. 佢好識用個HIP位去做LOW POST. 同埋識用果度力.
有時見佢對啲長人都可以頂得實. 好鬼有力量

估唔到公鹿客場閪到咁

廢撚到

吊打波士頓喎。。

身高

呢個series 應該要搶7了，各自番自己主場屈。

咁佢又真係好有潛力
怕佢變左第二個rondo
守佢防守可以退後兩步
笑到今時今日

WRONGDO 上年算唔算證明咗自己識射波

鹿輸板真係接受唔到

就係睇波士頓以為好勁，點知對西龍會咁閪

我reg.開始時不時屌米佬廢
都無被人屌, 班米佬撚應該縮哂入去了

係唔係呀
手大對個ball control會易左
射波都會撐大隻手去穩定個波個wor

今年内亂既Boston好廢

筆掃唔可以再俾佢打咁長時間

唔識你笑咩.
講緊個比例. 你知唔知 MJ 同 可愛 對手掌幾撚 FREAK

根本正路辦，2:0個陣d傻鳩仲講橫掃

記者:XXX個紀錄難唔難
MJ:好難,不過6冠再難D

今場龍準左
鹿打反擊機會少
字母打陣地就冇左一半武功

明明打活塞人人J
塞都唔係差

數字人都唔係咁柒姐

手大利於 2-motion shot. 中距同一啲 FADE AWAY 類既TOUGH SHOT會好咗.

今年決賽睇黎都係4:0了

半場兩隊各自best player應該係lowry同中間頓

你地係咪唔記得mj都係大手人黎

速龍主場好硬淨，公鹿上場偷唔到整定要打多幾場

我知
我係KAWHI FAN屎

樂觀嘅係
起碼有波睇先

正常係
但如果好似Oneal咁大就唔同
條友拎住個籃球
可能同我地拎住個小型足球既feel差不多

隻手又大 中距又準 防守又頂級

頭兩場點睇鹿都係高一班

主場都唔高一班死得啦

唔好忘記鹿第三節有buff

都係，好過西岸4:0搞到無波睇

順粹睇數字
只係合格水平

不過早幾年做到
應該仲有機衝一波

Even第三場都係
今場終於有有得打嘅feel

已經係好大進步.
希望 Ben Simmons 唔洗好似我地等 WrongDo 咁等到生涯晚年先有射波

Kawaii同Oneal手掌差唔多大

其實而家都係鹿高D
不過今場龍後備真係打得好左
尤其出多左Powell呢個奇兵
但可能作客又另一回事

chuck 係咪撐龍？

東岸無LeBron 真係唔掂

蘿莉生性 龍有得打

今年勁咗好多

好似落左BET 4-1定2

咁我放心鹿了

但係咁多位我返來睇波啦喎
10分波照計唔係太難燈到姐

佢今年算準

上年塞都好勁
但

kawhi係話手大係難shoot

打塞佢都落4-1你唔講

見佢燈到拓4：0

豬豪中場休息人地練射波，佢係籃底做執球仔

龍今場個ball movement pick做得幾好
可以幫到隊友拉空空位射波
真係唔得 仲有細加素內線屈轉身
同埋ibaka強爆

相反 公鹿今場打得幾亂 傳極 走極都拉唔到位
好多時都係企四角 靠球員單人突破

搵到最佳位置

鹿仔收檔啦 下半場可愛大爆發

你自己試下拎個小朋友既波黎 Shoot
如果大到包實個波係好難射

FVV好撚廢 練射波罰球都連炒兩球 食撚屎啦屌你老母

你試下放leborn 落場 即刻多人睇左 泡泡上年都係第一 俾人4:0 , 綠軍勁到癲 又g9g ,今年mb點解要喊 因為無左lbj 都仲無得打fianl 下年又拆骨

諗起格芬
佢係好勤力 但係

今場叫勁左啦

又in and out

其實有留意下d sport science都知手大係不利於射波
唔知有咩好駁
拎埋kawhi同MJ呢d做例子反駁=倖存者偏差

東岸個隻唔掂 係得頭幾隊有料 打後個d差距太大

所以上面講手大唔知係講咩
可能係講緊一般人個種手大, 唔係kawhi個種
Kawhi講到明下好多苦功, 細個到大學到入來一兩年仲struggle緊
呢點都係我其中一點respect佢

點解低位siakam都夾

泡泡龍防守唔講得笑

gasol點頭唔知點解覺得好好笑

係啦
囉啲superstar, 無限practice來講
就好似手太長, 身型太長都係難shoot, 跟住就會有人講dirk同blo, 一聽都知係偏差啦

但進攻要擇骰

內線空到
今日幾次啦

顏鳩

Kawhi膝頭明顯未好 落地嗰下表情扭曲跛下跛下

絕世好工

後面嗰啲理得佢，起碼今年唔係西冠=總冠軍先啦

生命籃球

俾細家戰術打的有幾醒神

筆掃

A：香港大部分都係窮撚
B：唔係吖李嘉誠幾有錢啊

Kwahi真係就嚟chur死

筆掃真係無眼睇

又失呢d弱智波

攻又係kawhi 守又係佢

gasol 又一球

and 1

細家嫂+KAWHI
好合拍

鹿今日內線防守搞咩

屌你公鹿冇戰術

成班打客場鳩縮咁

勇士=總冠軍
第一日已經知啦

西琴都幾硬淨

細家開始夾得好好

可愛差咩野先超越沾屎？

無

大把

4個MVP

KL好痴波

你不如講有啲咩超越左？

勇champ硬

占士係全能既代表
字母宜家樣樣都差占士1皮

鹿進攻毫無戰術可言
好悶

DPOY

頭先球波，字母同Blo係wing搞一輪唔知做咩，Middleton再同Blo係弧頂搞一輪唔知做咩，最尾係Blo帶波係弧頂剷入去TO

防守

同意，then?

你出來講字母係做乜

其實prime lbj 防守都好勁
6次防守一陣

係 真係爭太遠
無論團隊 還是戰術 都爭好遠
最重要係心態
勇士就算半場落後三十分
都唔會淆 做好防守 慢慢一球一球追返 再無cup

屌...而家諗緊 係咪kerr特登咁set勇第三節先發力

上年已經知

兩隊夾埋都最多可以拎到勇一場
利申 反勇

臭G講過當年我皇值得拎DPOY 係俾細gasol偷左

除咗防守好過LBJ. 仲有好多野都要追

眉來眼去
一定有古怪

KL 除左癲都唔知講咩好
現今聯盟唯一一個可以守到人冇哂信心
已經唔係守到你射唔入咁簡單
直接拎撚走你個波

計今時今日的確係
以前當打就55波啦

唔好再吹奏啦
唔講以為佢今場半場拎咗30分

prime lbj dpoy排第二
不過同leonard比, 我覺得leonard好啲
雖然有少少係守唔同position

鹿又真係可以一齊死火個下都幾好野架喎
我都唔知話龍防守好定點喇

kd?

有 球員質素 i truth

作為勇迷 寧願對龍都唔對鹿
鹿physical太勁
龍有信心贏

可惜勇對邊個都冇主場優勢

可愛明顯有傷死頂緊.

止唔上1皮

why not noth

處男早洩好平常

咁同kl比緊係啦
但同字母比就差唔多level
占士d block

字母哥真係未到S級

心水清
係老左 但都要打足成場重心先冇力防

又討論 占占

鷹個兩年比吾皇睇穿哂
兩次都SWEAP啦
佢玩三分陣就叻
要轉戰術仲衰過護士

家嫂

唔關老左事
佢根本就冇心守
心態問題

頂你明明問可愛差咩野
下下都字母
你都係增肥試bra算啦

係playsoff 打咁多場，字母啲缺點越黎越明顯

不過睇好佢練多2,3年會變真完全體

拿今次唔關我事

no lbj, no party

鷹搵個superstar都冇
點比

除左我湧有邊隊會一個series內轉打法咁過癮

係wo sor
睇錯

字母金身

鹿啲防守。。。

我都R緊頭 心諗係咪我miss左啲咩
佢原本條問題明明問可愛

睇到公鹿呢兩場打到咁
究竟頭兩場點贏

囂

睇錯

nice

屌，依到d人係咁吹奏勇，計我話係Portland 廢啫，依兩隊東決隊防守好咁好，我唔敢話勇champ唔到，但有無講到咁懸殊

今場中間應有既3分就入

下一場去返鹿主場
你就會問多次點解鹿上2場會輸

條友傻鳩來

痴線

大手好似好唔掂咁

頭兩場 第一場都唔準
第二場先正常

公鹿又唔識打波了

咁又8-0 run

你太睇少勇
唔覺勇會輸比鹿龍

中間頓今場攻守都做到野

拓柒真心係廢

一來啦. 同埋我覺得係比班 HATER 吹大咗防守個問題.

冇KD都贏到仲要4:0 一定廢啦

Middleton

好撚廢

siakam D三分唔太準

中間好波

完全靠中間頂

感動嘅係中間頓醒

有冇諗過係勇防守好，先搞到拓柒打唔好

冇機打到7場

勇最得人驚係俾人感覺到宜家都未係最佳狀態

燈到米佬俾人扑

呢球可吹off foul

sia遲左跌

字母又話統治禁區
開始未?

4fouls了...

佢踢走左雷，我就已經respect

有兩個大手

屌你睇到眼花
白色野fing來fing去

頭兩輪呢？

字母罰球好D定DH罰球好D

drake

鹿同龍都算係防守好再加一個Superstar carry住
我都估勇會贏但唔會係輕鬆解決

速龍個犯纏身

哇, 唔講以為foj入final, 一入黎又見到沾皇啲太監出哂水

大手通常都大J

仲踢走埋鳩塊，超額完成啦講真

塊吹大左

睇緊龍同鹿啲防守
唔覺得佢地有得同勇打

字母今場咁西書feel

咁字母好好多嘅

呢球點解係sova 犯

好耐冇見過猴

今場giannis靠哨
Siakam IBAKA Kawhi 輪流守得幾好

10年前

Kawhi隻死人手好勁

進攻爭太遠

d傳波西到

泡泡龍防守

球員係要比較架啦
何況佢地都係挑戰既lbj既地位
上面夠有討論kobe 討論mj
唔見你出聲

鹿做乜鳩呀

中間頓真係擔唔到大旗

淫K 死火 無2姑
curry無手感
有機

Kahwi今日搞咩

23+24連線

吹大左

kawhi

Yes
鷹嘅最大弱點係全部靠戰術，無一個打球星波
騎全部唔換防唔double team任佢單打根本打唔入，鹿嘅優勢係有字母一定要夾，一double team就run到戰術

型到. 呢球

算啦...Haters都係冇腦 見到個名已經要反定先

開始見傷啫
使用時間已過

Steve kerr唔再執著
打KD + 傳切
龍同鹿既防守點守到

好似攰到郁唔到咁

龍守幾好

出去了, 唔得閒睇
屌

依家nba係玩鬥攻

上場已經傷咗. 好似係

鹿最唔怕就係你打傳切
你傳幾多佢切幾多都得

拉開比分
睇到鳩鹿下下都靠球員質素死剷爛剷
龍就組織run戰術 舒服shoot

龍點解會輸頭兩場

對比箭差兩三班波

膝頭有傷 有下搶咗波都唔快攻 因為真係跑唔郁

Powell呢個series有用過Green好多

真，d人不設防咁

可愛好似好攰 場場打生命籃球

龍有戰術笑9左

唔係 Zaza 收左可愛山
勇士收左皮啦

KD 比可愛守到食哂屎
要出狗招先 Cup 到

屌
龍又鳩剷得少咩
除左細嫂個幾球高位策應有幾多唔係單打揾食左分波啫

因為唔係每日都討論kobe 討論mj
同埋邊個話佢地要挑戰lbj地位
挑戰lbj地位係你呢啲占迷提得多先講到係

唔使切 鹿用返佢放三分守禁區既話都好難打
同埋。。鹿都未必過硬龍

你今日先開始睇波？

Kawhi成個PO已經好勁
就算prime MJ 同KB都唔會場場表現好

速龍 NBA 地獄主場

龍搶完七打G1仲有態
但4Q 比鹿三分起Q
G2龍無哂力加鹿BENCH爆SEED

一場球迷get

可愛

屌佢呢個位真係唔識MISS

東決兩隊打到啲球員咁攰 入到Final會唔會俾湧掃

三矮陣又出現

攰唔攰都係比勇橫掃

五個守禁區

食糊位

但佢重可以頂到幾耐

塞三件喺底真係幾有效

2001

三個放籃都炒

可愛愈來愈似KOBE

Brogdon同筆掃今場都係黎搞笑

嬴埋呢場應該比鹿直落兩場.
然後鹿上去 0:4
就可以等睇 Draft

睇往績係分決打得多嗰隊總決贏多

今個series有人傷都唔出奇

Keep到態嘛

一早都似 MJ
仲 Kobe
動作花巧就似 Kobe 姐

仲要講到好識波咁 柒撚到

嘩屌...
kobe就算...
MJ 個種穩定同痴線 唔係可愛可以比到

東岸呢兩隊波打而家呢隊73-9進化左的湧 眼睇應該都係偷到一兩場

d哨

lbj現役 當然多人討論啦
字母前日訪問先提完自己同kawhi同lbj既比較

叫字母對kawhi 應該係最錯決定

打法動作似
冇話能力似

呢球airball foul乜鳩，唔係鹿開波咩

結果書豪真係死守飲水機

其實點解大家成日咁急住要搵人同MJ比

掂到框

銀仔：要賺收視 唔准咁早完

Kawhi 連 KD LBJ 都未驚
會驚你字母
識射波再返黎挑機啦

咪就係 話球風似都唔得 即刻發晒難

別有用心開黎燈一向都冇用

師兄 換個條link啦

唔係，字母協防先最大威力

我上面都係話佢套波似.

最接近係佢架喇
攻防頂級、可持球單打可無球、投籃選擇、同埋場上既性格都似

字母三分

VV打得咁差點解唔出下豬豪

最後果句唔認同.
可愛場上唔出聲.
MJ 係場上成個臭飛咁係咁挑人機

補充返，個feel似
能力同地位冇得比住

MJ KOBE會鬧隊友
唔見可愛鬧隊友

咁佢係mj呀嘛

Kawhi要讓位比FVV坐

Vv個口好技術d

鹿啲半場進攻都幾......難睇

大佬

D人已經話個教練鬥緊氣
個個都要佢出林書豪
佢就偏偏唔出

我又無話佢唔串得人.
唔洗起晒鋼既

護士契仔

追住fing手指黎撚

fvv vs lin 既辯論終於可以完

咁又係
不過佢兩個都係實力說話
MJ 多野講但唔算張揚
但係的確成日挑鳩人機（但會挑贏）

一陣又話字母係占狗，估唔到公海都唔俾講lbj

Lbj 戰術係咁上下

公鹿連防守籃板都保護得唔好可以怪邊個？第4節應該好快會垃圾時間

Kawhi成個PO已經好勁
就算prime MJ 同KB都唔會場場表現好 <<<<
邊一到係講佢球風似? 明顯係想踩kobe mj 黎吹奏可愛

咁又叫起晒鋼

Fvv: kawhi行開

上場 FG 1/11
不如叫書豪同IBAKA GASOFT RUN下P&R都冇咁衰

家陣唔出照贏

上場1-11都唔比lin出，係咪幫佢含過撚

都話要出 Ibaka
大把貨 係教練唔用

mj個種魅力癲好多口氣大得黎 又真係做到

lbj run 一王4射run得好過佢啦

MJ串到仆街喎,性格點會同Kawhi一樣
同埋MJ動作柔好多

場上性格邊度似
mj鳩比場上會瘋狂trash talk
屌對面又屌埋隊友 激勵隊友
KL唔講野 同隊友0溝通

可惜佢被夾時既處理無前人咁有通透性
應該係話佢預判對手防守既能力,唔夠前人好
但係正常一個防守咁好既人, 係好易估計到對手既防守
唔通係因為佢防守能力高到已經諗唔到普通人諗乜

鹿樂觀睇嘅
叫打番起中間頓
但筆掃都可以去死

見唔見到可愛要讓個位俾FVV坐? the debate is over

鹿第四節一開始要衝一波run

我記得佢同kawhi都各自比較過kd添，夠現役啦
依家占唔係多人討論咁簡單
係你班占迷好撚煩
靜一兩日啦唔該

反而GASOFT打BENCH仲死

Nick Nurse今場調整左個rotation，role player打得好左好多

踩kobe mj

討論占士就好撚煩
你地日日屌占士就唔撚煩?

而家D波比哂BARDON同中間TON
字母連妹籃底都妹豬

FVV＝MJ
可愛＝柏賓

13分唔難追

Powell出多左係重點
佢keep到嘅 壓力會細左
但kawhi嘅使用時間應該就快完

米佬今日係咪未訓醒

米佬真係 bench返佢啦

可唔可以share下佢做左D咩調整

佢 Vision 唔係咁好.
成日都睇唔到比人夾既時侯明明 Marc 就係佢後少少 Wide Open.
硬係要傳個遠既位比人偷埋

nurse呢2場最大轉變, 終於肯用Gasol做下策應

主要係追到
鹿呢個series冇輸到咁多入第4節

但呢套對勇唔work

又短。。。

今場佢射得入
空位多左效果好好多

唔撚想睇到既就咪上討論區啦，屌你字母早兩日講完自己同lbj比較，加上鹿又同以前騎一樣玩一皇四射，咁都唔撚講得？大腸抽唔到首輪搞到你忽左？

最慘佢又成日拖到好慢先開始攻

屌那星字母番去練罰球10000次啦

可愛打殘埋字母

唔係4比3下話

Vanfleet打得咁好
豪哥又冇機會了

另外想講好耐...點解龍會咁樣用 Marc........
好浪費

無人討論
無人屌
請源頭減廢

屌你老母 要比較就拎最好既黎比架啦
字母同kawhi打法又接近lbj
你真係弱撚智
惡過狗 討論咩都要得到你同意

d反占惡到
歷史top 5球員都唔比討論
係要逼人討論259, 手感仔

收米佬啦屌

有時見佢有啲多餘既 Dribble Move.
傳得比隊友來已經慢咗, 隊友本來個空檔比人睇緊返

當年潮人無PO咪又係講KOBE
有乜問題

lbj都叫廢物
咁kd kobe curry連廢物都不如

你咪就係源頭囉好地地講緊波，無啦啦衝出黎屌

點會 vanvleet 又無射波又無防守又食球權 打波又無腦
比著豪球出黎主控 大炒緊40分啦

中間頓食屎啦

今場同頭兩場比 兩隊好似交換左靈魂

Fvv著火

無話唔討論得阿
都討論咗60，70個post
你地有結論未

睇你地班友仲敢唔敢屌fvv

都係個句啦
冇人講下lbj罵戰下
呢到會變飲食台 檯波台 網球台同成人台

今日速龍成日彈下彈下滴下滴下-6入

好波不如好運

中間頓咩事

有射波了

百屌成才

今天上帝穿上了23號球衣

Fvv已撚

唔反了 FVV

字母=空位三分牙ben

2:2正

屌大力啲添呀屌完打咁好

結論你lbj>kobe>kd

Fvv 百屌成材

3+2

睇邊個23號波衫就知啦

fvv fans

護士：你地識閪波咩

呢球好-6

1射1塔公鹿陣都輸
今場輸咩
第4節先睇

唔大炒鹿又點出豬豪

FVV覺醒！！

今日唔使討論fvv or lin

輪流死火

又係fvv

啲豪狗去晒邊？

成班7囉

頭兩場搵西琴去守字母，比佢剷爆左個底；返主場轉左可愛去守，防射唔防剷，字母係weak side的話可愛可以去協防其他人

Powell食左Green既時間，射手有手感既話Lowry run play輕鬆好多
Ibaka就係對手無出Blo既時間出黎姦佢地個板

豪迷去左邊

20分了

無話唔討論得咁你屌咩戇鳩

FVV都著你抵輸啦

fvv on fire

無LU
龍lead16分
拖慢黎打
鹿仲要ON99咁攻 係咁TO

豪迷不願面對

上面撚有人講波
又唔係我帶起

完了

Fvv勁到

字母波都甩埋

屌你真係成撚咗材

仲係到
等緊最後三分鐘先出佢拍波

20分

搞掂收工垃圾時間

討論要有結論
讀書讀撚壞個腦

fvv球球都係碌入既

完

贏多10分
你地日j夜j嘅書豪咪有得出囉

究竟大家係唔係換左個靈魂

燈到FVV上力

鞭死豪迷

邊個話出lin好過出牙fred

咁你又跟著屌？

終於有一場龍班bench做到野

FVV百屌成才

MJ+KOBE連線

公鹿食屎

kawhi打法接近lbj都幾唔認同

「希臘怪物」Giannis Antetokounmpo在Bucks對Raptors的季後賽Game 3，交出了12分23籃板7助攻（8失誤）4封阻，最終Bucks在雙加時之下未能獲勝。

被問到他有沒有為自己的表現而感到失望時，Giannis Antetokounmpo回答說：「拜託，才不會呢。我是Giannis，我人生中做過的事，是為我的家庭賺錢，讓我的弟弟們可以讀書，照顧好我在尼日利亞及希臘的家人。因為比賽而失望﹖如果我因為這樣而失望的話，我會對自己很失望。」

字母哥今場點睇呀係咪輸波都係唔會失望呀

而，書豪過多5分鐘應該有得出

Fvv著火就大炒鹿 你地冇野好講啦

終於有場kawhi係出少過字母

摷豪出黎講做乜
Fvv上幾場係打得差
想龍試下lin好正常姐

Ok了到垃圾時間，可以專心做野唔使再睇到咁燥

講就緊係咁講啦

下季林書豪會去邊一隊

公鹿
Fvv都打得爆既聯盟第一

勇又可以抖多2日

唔討論得?

巴打推番隔離POST

X-factor FVV

FVV 原力覺醒 加拿大MJ

2-2

要不是FVV畀連登仔屌

你老母-6到呢raptors 主場雞又-6 3分

結論係條友智障

FVV百屌成材

final time fixed

FVV無論穩定 控場 波底 戰術執行點都高豪神一班
根本FVV再差都無撚可能出冷板豪
而家豪迷去晒邊 定係如果出豪哥主控而家至少贏緊50分？

今場速龍好波...守死左字母

同上星期6睇既係兩班波

我都唔認同

鹿龍 同 湧拓 真係差好遠
一邊鳩打 一邊真係有戰術

都話定左日子唔會改
係viu終於有野播啦
鏵哥起身番工啦

咁搞法
好可能又要打到G7

護士：你識閪波咩
FVV呢D頂級球星就好似CURRY一樣唔會一直柒落去

樓主同0寳消失左

咪係 全部馬後炮

逼害豪哥

fvv : u guys want lin , ok i send this game to rubbish time

正常就應該唔用佢架喇
不過應該把握下呢D時間睇下仲有冇人必要時幫副下手
難保之後龍班後備勁完一場後又發瘟

其實好扮野
乜撚野賺錢，乜撚野讀書
你打幾場波夠你讀到博士啦

g6 係咪星期日

禾龍上力

我講緊垃圾時間會出bench warmer

順下佢意
係啦係啦 kobe mj 場場都打到好撚好

powell奇兵

fvv = drake

今日速龍超多-6波，運都赢埋你

lin頭下年仲可以袋幾多m一年?

Kawine & Dine

1m幾

睇好可愛一年帶隊入final
仲要係垃圾龍

可愛:終於有場波有得抖啦dllm

笑撚死 一個三分生涯四成既射手幾場唔準就比豪迷講到外威脅性不及豪神

再唔好運kawhi就變鐵拳浪子架啦

公鹿抖少2日囉
追到2比2即係點都最少要6局先分到勝負

咁都扮野
唔通講話 係呀好失望呀咁滅自己士氣？？

屌你
柒左十幾場威一場 成班馬後炮

鹿進攻廢過學界

可愛戰術 唔係戰術呀

由可愛決定親自防守字母就註定左公鹿早抖
Ibaka 都守得唔錯

有無人成日睇錯danny green 係豪哥

多數抖得太耐 第一場都係柒多
不過反正鹿主場(如果真係鹿)
真係柒到輸左問題都唔會話好大

兩邊都互相傷害

明白 謝share

FVV 31MIN＝贏波
FVV高效得分＝炒緊廿分
邊個係西波龍真核相信冇咩疑問

吹撚到以為佢地講緊lou

Danny green 咁靚仔

有

我地係fvv最柒既時期一直堅守住個時
你係邊???

但之前柒左十幾場呀大佬
咪話范佐敦，就算係真佐敦連續十幾場一中既話
俾人質疑好正常啫

豪神打左大半季 一場威已經夠吹到東決啦

但對湧成班傷兵呢9日休息好重要

FVV:上場邊個話lowry打到60歲都勁過我

西波龍今年有個超巨連續兩round續命
終於等到一場班友生性D

個教練之前搵 Marc Siakam 單防字母
一係比人速度硬食 一係比人輾壓
根本一早應該用 Kawhi Ibaka 輪姦佢

一直G持FVV

MJ就算十場一中都唔會質疑佢囉好冇
至少SIMC會唔會

無論fvv打得點 都得到我地關注 fvv po之子

速龍可能可以
公鹿就不了

啦啦隊點解個個都係肥底

太多, 佢要研究下mj同kobe到底係咩位置要波,做小好多多餘野

有肉地跳舞sexy啲 好似係

為fvv守住速龍內關鍵既一席

西岸決賽兩隊就係咁隊三分
東岸決賽兩隊就係咁衝擊籃框
好大對比呀真係

有23+24
書豪堅係可以死守飲水機

道德撚嘛
刺啦啦隊成季都係肥底

蘿莉

東岸好睇啲

質疑無問題架喎
佢再柒 空晒都唔撚入都好
佢既走位 戰術 失誤數 穩定度 外線威脅性 對團隊既理解能力都係多倫多後備領軍人物
拎豪神黎比真係笑撚死

其實如果字母呢兩場下下係外圍剷既效果禁差，公鹿應該考慮一下做D play比佢落low post打好過下下硬剷

lowry都 regular season mode, 鹿88

掂果D都去晒Blue Jays同Maple Leafs

J緊fyy

佢low post skill好似仲麻麻

拿拿臨炒夠30分俾佢地睇mj再世豪神啦 廢事又喺到嘈

多數一夾即死

攻防頂級接近MJ到底係點出黎
攻何來頂級

最記得謀殺登登個球

Kawhi = 新MJ
Giannis = 希臘MJ
林書豪 = 台灣MJ

大家都係MJ唔使爭

Fvv 命中83.3

作客既Middleton 好廢

Kawhi 都唔頂級？
你睇下佢拎波有幾多個公鹿球員準備圍鳩佢先

不如收番埋筆掃啦下場

今場最勁係佢

30分都廢
平時拎開50分？

書豪更加無希望

今日佢打得比之前好喎

可以話冇失望 但今場打得唔好 有好大進步空間 下場會打好d
而唔係講到唔在乎比賽咁 但明明自己心裏又好在乎

唔通讓開晒俾你過?

一條手機link都唔work

who

無佢而家應該輸緊30分

Sor 我第4節先睇

今日算係咁，全隊得佢同字母哥似番d様，其他人唔知做緊乜

Kawhi成撚日傳炸彈

可愛尾彩黎講拍得住咖哩

諗起前季hayward 仲同 kawhi係擺埋一齊比較. 兩條友都係每季不斷進步. 點知一場大傷 hayward

可愛 呢幾日日日都有人話佢攻防頂級 最接近MJ
R撚晒頭

扑頓一俾大腸丁一丁
即刻劣鳩

Kawhi

要出兩三人守唔叫頂級
咁點先叫頂級？

場均26.6分
係咪30以上先叫頂級？

完了吧

老老豆豆 259唔係攻頂級 公鹿就唔使四人包夾啦..... 你有冇睇佢上兩round既數據?

完左啦
係睇鹿點變陣

抵你出都冇得出

字母筆掃啲視野真係

19分差
以公鹿個陣黎講
無乜可能4分鐘追到

燈到

勁... 不過未勁到可以同MJ比
風格似就認同

thx

Kawhi攻唔係頂級,依家打緊東決果隊係76啦

睇你點定義頂級嘅姐佢係講緊mj級數

公鹿啲防守下下比人一打pnr跟住0度就放空
點打

Kawhi可以休息了

Lin機會黎喇

kawhi 根本攻守都頂級, 無咩好質疑

我覺得話呢個series似算公道喎

kawhi又打到面青口唇白

終於可以抖吓

PO比season高5分 咁都唔頂級 不如你查下PO 30分以上有幾多個

垃圾時間都唔比豪神出黎郁下

守水機守咁耐就係等呢個moment

佢未傷出已經好好彩
平均時間40分鐘

Dj Wilson 出了

mj級數就唔係頂級吧...... 係神級了

豪神無份出

西班牙雙塔都回春

lin終於有得出

76成隊係咁換人守都守唔到kl
咁都唔算頂級
咁得kd先算頂級啦

又可以作定新浪topic

Lin慘撚到 垃圾時間都冇份

要mj級數先叫頂級
咁冇人頂級了

lin

全場都係咁
下半場叫做好左
上半場 公鹿防守真係無眼睇

Lin

攻防頂級 風格似MJ 全世界都一直咁講啦who
Michael Jordan calls Kawhi Leonard the NBA's 'best two-way player right now'
Like Mike? Kings assistant compares Kawhi Leonard to Michael Jordan
Kawhi Leonard's MJ-like play carrying Raptors | NBC Sports
Kawhi Leonard is the closest player we've seen to Michael Jordan
Perkins: Kawhi reminds me of MJ - ESPN Video -

你地講緊接近MJ WO
你地洗唔洗睇下MJ場均得分幾多先呀?
不如睇下MJ邊季季後賽少過30分?

jj LIN

豪神

飲水機帝

可愛唔係攻守頂級

LIN !!!!!

下個post topic可以用書豪帶隊反cup啦

要不是FVV照顧

恨到啦

飲水機無人睇喇

大撚把

施捨

lin自己單打幾球啦

垃圾時間出秘密武器

勁, 燈到書豪終於有得出

真係睇唔透kawhi進攻點解會進化到呢個級數
明明以前好普通

遲到好過無到, topic始終燈中

亞洲戰神書豪帶領速龍追平場數2:2

鹿真係比人睇穿晒
除左字母
其他單防同協防都好差
唔出lopez又比人屈底
出左換防又跟唔到

連登仔真係屈機尋日仲幾千人圍屌Vanvleet
今日就笑鳩籃球之神 豪帝

Michael Jordan calls Kawhi Leonard the NBA's 'best two-way player right now'
lihkg:大撚把

被人blk埋..

比人革臭

blockedblockedv

比黑腸扑埋

Yeah 星期日有viutv睇

智障真係智障

講緊playoff 30+嘅人喎

救命

冇腦就死返出去繼續賣笑式反朗啦

最大問題係射唔入
同人地起q
但龍今場起碼真係勁得有說服力
上一場高命中都要打加時 onl9

佢係現役攻守最好呢樣唔否認

你地係吹撚到接近MJ呀屌你
MJ講緊季後賽生涯場均33分
點樣接近呀睇過

今場出埋Lin

Raptors 真係完美大結局

po場均32分 5成命中
咁都唔算頂級？？？

豪豪坐到好似唔記得點打波咁

輸豪爭氣d喇

Kawhi 東決場均29分=技術頂級似歷史第一既Mj
Curry 西決場均36分=技術唔夠頂級 只係識玩波

仲要係節奏比依家慢好多既年代場均 30+ 真係好痴線
今年好多球員數據都升左好多
唔多唔少係因為14秒rules +快左比賽節奏

可愛攻守頂級就一定 不過未可以同MJ比
佢最少要追到LBJ同KD 先同MJ比啦..
現階段講既只可以話佢比賽風格真係有D似MJ

又真係俾你燈到

而家旁述都唔提linsanity 了

Lin重唔多謝fvv

我lin帶領速龍贏得重要的第4場 追平場數

想鹿贏到

豪小子上場萬人歡呼

Nba而家好無聊，東決打足7場入final又係俾勇士掃走

7年前啦大佬
小學畢業都大學讀緊啦

結果今日既表現就係上籃畀人guard臭咗

咁撚樣點打勇呀

好難講既

強姦犯使我反

curry 超越左mj 啦一早

試下賭啊 唔賭點知唔識啊

林書豪最後關頭上場 協助速龍守住勝利

上場1分鍾 失誤(1)

我中學 依家都做緊野

唉，呢個世界上應該無野阻到勇瘋狂拎ring

呢D咸豐年既野提來做咩
而定melo都摺9埋

唔係呢
啲人係講呢series/playoff似
或球風似
或者之後會似

無人講佢地生涯似喎

Me too

今日FVV大軍 凱旋回歸

係岩岩connaughton比人pick走左，lin前面有空位drive in，佢帶停個波等connaughton回轉身係返佢面前守雞手鴨腳咁撚樣

55
哦

真係好難講 當年騎反cup勇都無人估到

無架啦 橫掃 兩隊都係

當你覺得西波龍有機會贏到東決既時候，佢就會變番泡泡龍比人打到嘔泡

呢排開番隻2k16玩，一半人都消失左melo kobe duncan kevin love....

chuck

而家先27
講到可愛最後一季咁

咁你話何來接近mj咪得
又話攻何來頂級

有睇波都知C朗今季幾柒啦
反反反 睇你嘅NBA啦

then?

騎點都有個傳說級既球員變化好大
而家根本無隊阻到勇

下場主場應該鹿贏 第六場龍
然後搶7

鹿龍咪又係拓咁上下level. 比我湧掃撚走有咩出奇

仲要讓你三個正選

鹿呢4場總結
下半場起q 全場起q 早洩 不舉

曲直難分

Kawhi受到嘅待遇係好唔同先唔講佢實力點 但相比起其他球星 又冇乜人話反佢curry kd harden嗰堆po都場均30分左右 (curry好似差少少) 但唔同kawhi咁多人吹奏

下場又要作客，對role player黎講away game難打好多
呢個series始終Bucks有主場優勢，都係較為睇好bucks

唔小心輸比荷甲仔姐 唔好咁搶口

咁你提得MJ 即係要睇晒成個NBA歷史啦
否則根本唔成立MJ vs kawhi啦係咪? 都唔同年代
咁kawhi既進攻擺係歷史上 有MJ係度又如何頂級?

簡單D講
咪啫係未夠紅

有望G7

鹿要調整到先得
筆掃一定要換落黎
佢等同鹿嘅未起q fvv

Love今年先續完約
係傷左到季尾先出返姐

仲要東岸波不嬲俾人笑垃圾
要打八折

西波龍=重建隊

勇士今年冇zaza 如果速龍入到就應該唔會比人掃

試下叫curry去龍打睇下打唔打到場均36，curry咁勁係勇士體系幫助佢

臨輸豪

上面話Nurse rotation做得好咗，其實都只係8人輪換

每場我都想睇但無時間，我只睇呢幾場鹿d數據，覺得d進攻都係麻麻
其實係鹿進攻停滯定龍防守好勁？

禾龍入final啦

唔玩ig無嘈交, 連表情都少
無新聞價值

鹿仔始終睇高少少

唔記得插眼 猴子偷桃 綠仔

豪神尾陣定軍心
廿分「豪」取第一鹿
夠唔夠新浪feel

下個post topic不如叫

天王山的畜生ok？

巴打你勁過晒所有美國評論

正式宣布勇士總冠軍

台煤feel

有冇台灣媒體版本

今年黎講
塊污糟好多

比豪神ig tag都只係手打and kawhi

即係點解

時間分配上好左已經算係敢

on 9個

體系就係curry curry 就係個體系

主客唔識分？

唔係喎
咁有時kaiv都有堆game/series被人話打到成個kobe咁
都唔代表要compare哂成個歷史/vs kobe

curry=體系球員
kd=勇根本唔需要佢
harden=買犯
lbj=入唔到po
kawhi=mj

有得咁計架咩
冇左curry既勇士你睇下打唔打到5連西冠

屌佢今場真係換左個腦咁

「豪」氣「豪」語「豪」霸天
聽「豪」一席語 雲將軍助龍血洗公鹿

契仔fvv 生性即刻易搞好多

換可愛去勇 4鎖球隊！

今日鹿進攻企位太易睇穿 五個都企三分線 控到入去又少射mid range 入底俾人夾

終於唔使再聽到vv lin既爭論了

我冇記錯
岩岩係講kawhi係攻守頂級 現役最接近MJ既人
風格似都還好d 實力上係咪最接近MJ 呢樣野我諗都未必係

咁唔compare with kobe又點樣知佢打到成個kobe咁呢?
實在唔明白

護士咁咪幾好
下下243做咩7

咪咁啦

正比咖哩bb証明自己

我見佢地講係風格接近mj姐 又唔係同mj平起平坐咁比
佢又未退休 將來唔肯定
但剩睇依家 佢攻絕對係頂級啦
不過你定義mj先叫頂級 咁冇得講啦

咁現役邊個最接近mj?

龍同鹿都係畜生

岩岩講緊係Kawhi攻防實力上最接近MJ喎

廢囉fvv

進攻上佢確係好穩定 非常穩定 但唔算無解 得分爆發力比唔上mj

冇人講蘿莉，佢今場打得好好...

咁你覺得邊個現役最強?

咁要叫返當事人講
就咁聽我會覺得無咩野
因為正常人應該知係講球風，move，今年數據etc.
我諗無人會諗做career似

今日打232472933戰術

完全唔似+ 唔接近 無咩好討論

其實唔提MJ 就咁講現役攻防最強 就好好

咁你可以compare啲move, 佢自己成日講所謂memba mentality
總之無話一compare就成個career
kawhi今series/playoff接近mj，我覺得無問題喎

Kd kawhi
一個進攻無敵一個攻守頂尖

都係講佢似mj 接近mj姐
又唔係話同mj一樣咁勁

總有人鍾意提mj當時如果唔係啲球迷成日話curry勁過mj 都未必咁多人鬧curry

我想開po
諗到個標題好應景

Kd ？ 身形 射術 防守 加即插即用

ummmm，其實無論係實力定球風
Kaiv vs 鳩比
可愛 vs MJ
呢兩pair其實都無咩相似既地方，你話鳩比vsMJ 球風似都差唔多

Kd啦 唔係入左湧應該好多人吹捧

我有讚佢

得分差好遠

現役最強緊係KD

半場講左佢係全隊最佳

算啦好嘛，kawhi就係kawhi,唔洗同人比較，我只係見到一個攻守兼備，用生命打波既球員